
%---------------------------------------------------------
\section{Reglas de Negocio}

\begin{BussinesRule}{BR01}{Registro Programa Academico}
	\BRitem[Descripci\'on:] Los datos del programa acad\'emico que se ingresen en el formulario se deben de ingresar de acuerdo a las siguientes condiciones: \\
	Para el campo nombre del programa académico: Solo se aceptar\'an car\'acteres de la A-Z sin importar si sea may\'uscula o min\'uscula, tambien ser\'an validos los acentos.\\
Para el campo clave unica de la upev: Se aceptar\'an caracteres alfan\'umericos para dicha clave.
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}


\begin{BussinesRule}{BR02}{Registro de usuarios}
	\BRitem[Descripci\'on:] Para que el responsable pueda registrar un programa acad\'emico, ya debe existir en la base de datos del sistema.
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}






